隻Foodpanda係咪傻架,就咁擺D野食係我門口撳完門鐘就走左去

問題係D野食擺正係我度門前面我點撚樣開門

正常大門唔是外面推入去?

開小小拎支棍屌D外賣去對面

唔識係app裡面同熊貓外賣仔溝通？
出左無接觸收外賣就可以同外賣仔講指定放外賣位置，叫佢唔好擺正你門口位就得
自己唔溝通好，唔好怪外賣仔

痴線我都係 佢連門鐘都冇按
我等到佢話訂單已完成打開門口先見到有袋外賣
我仲要冇揀無接觸服務 同寫到明叫佢到打俾我
擺明玩野

溝通完照玩野呢？

貪快 投訴

都唔應該用foodpanda 啦

有啲鐵閘向外

依家玩UBER EAT

係咁上下啦，唔加料俾你都應該感恩啦

又回帶

Uber eat都係

依家佢預設左係無接觸 要自己 del 返句野

鐵閘向外推，BTW私樓好似唔興裝鐵閘

可以投訴佢

on9 正常有腦既人會唔會擺d野食擋住個門呀

啲cs唔撚會理

之前有前個熊貓仔又係咁
佢就咁掛左係我對門
㩒一下門鐘就走左
我開門果下人影都無 睇返電話又已完成
等多15分鐘直接同food panda取消個order
之後出街買野食先見到個外賣

無接觸外賣係咁L樣送嘅咩？？？

You on9

加左料

佢掛左係個門柄到

公屋鐵閘加窗花
真係成個監獄咁

佢實好難做 啲人用無接觸外賣 放門口地下又驚人地話唔衛生 掛門又話睇唔到 打去又冇人聽